窮撚中意高調？

帶勞力士錶不在話下 窮到咩錢都冇都扮上等人

邊個窮西比負評